有冇人聽日倒數冇節目

聽日返工 放工之後返屋企自己一個開住電視睇煙花
Jeng過出去同人逼

放工 係屋企靜靜地 開支酒 望下ex張相
諗下佢今年同緊邊個係邊度慶祝
我好想同你倒數果個係我

獨自食出前一丁&煲煙花